【選舉近了】熱狗四眼鄭錦滿 為選立會又玩分化

鄭錦滿:

接二連三有泛民議員協助政府監察人民，例如舉報有人觸犯「限聚令」、「限商令」，仲發展到協助差佬執法，監察返人民轉頭？

同你哋討論咩係「民主」、「自由」都浪費時間，因為如果你哋識就唔會做以上行為，直接同你哋講「道義」！

你哋呢種行為及意識形態，已經得罪好多會落場「救手足」嘅車group朋友，我代佢哋發聲，因為你哋冇參與過，完全冇考慮佢哋感受！你哋對唔對得住手足？

車group朋友希望我特別提醒你哋，搵個人企喺天橋影相、度分貝之類嘅工作，唔需要有議席嘅人先做得㗎，普通人有心做都可以，咪搵街坊輪班晚晚棟個人喺度囉，司機經過唔知咩事一定先減速。「議席」並唔係咁用！

用「請投票，止警暴」、「五大訴求，一起公投」之類嘅說法呃咗個議席返嚟，發覺原來連喺區議會鬧差佬都唔得，民政會抽起文件唔畀討論，差佬會直接walk out甚至唔出席，處理唔到警暴問題，驚市民覺得自己做唔到嘢，所以要搵議題扮做嘢，甚至做埋差佬嗰份，協助暴政執法，監察人民，咪本末倒置啦！

扮做嘢，搵其他工作喇，夏日炎炎去做滅蟲除草等清潔社區嘅工作，冇人會話你哋。

－－－－－－－－－－

力數四眼三宗罪

1. 偷換概念
飛車黨問題紮根已久，點會同近年出現嘅手足車掛鈎？ 同埋呢幾日五一黃金週，日日凌晨兩三點係去邊到救手足？

2. 都係偷換概念
區議員關注社區問題，就變咗協助暴政執法，你咁唔滿意議員工作，咁你哋熱狗又走去選？

3. 口口聲聲手足前手足後，原來又係立會造勢

搞咁大場龍鳳逐個逐個截圖，原來嫌其他黃營議員擋你哋選立會條路，預先惡意分化。

樓主關注咗護士姐姐咁耐，真係睇唔過眼熱狗惡意抹黑

食屎啦射撚滿

選舉近又咬人

當日又簽確認書?

當日四眼哥哥已經淪落到咁
如果佢冇入熱狗唔知會唔會正常d

2016見佢選唔到仲覺得可惜，而家不了⁰

以前岩岩入熱狗個期仲有邀請佢同ray wong做論壇嘉賓 依家真係狗也不屌
其實個陣佢順住個勢個本土派第一批人
用返四眼哥哥個朵同唔同人合作可以打出一片天地

嗰陣覺得佢形象幾正氣，點知而家變咗個分化撚

佢𠴱陣同本民前反枱先入熱狗堆之嘛

唔太記得係入左熱狗先反定反左先入
淨係知佢同天琦rw嘈過
不過重點係佢入左熱狗後成個人柒左

應該係2016年立會選舉嘈 毓民仲話梁天琦係政棍

天琦

自推

Push

射撚滿射左幾皮選舉保證金落海，監察左自己未呀？

護士姐姐正面迎擊

30 萬 更正番

完新界東就走去港島

四眼專注返圖書館戰爭啦

印象中個陣本民前已經屌過佢有問題
都唔係加入左熱狗先出事啦

見佢攻擊嗰啲都係素人居多

恃住自己有啲關注度就亂咁踩人

鄭錦滿在熱狗日報吹雞呼籲網友呼籲杯葛連登但是熱狗當鄭錦滿係白痴睬鄭錦滿都生芒果繼續在連登開 Post 留言洗版

明明飛車就係犯法，關乜撚野監察人民事。
唔通你比鳩達強姦，其他人唔可以制止唔係做埋警察果份？

成撚日對住手足，就係你班陷家鏟搞分化掘牆角幫建制禿伯做神，過去五六年你地班熱血乜撚做過乜野爭取民主自由？係 0。

射落海筆錢屌你老母有血有汗，你老母閪幾時嘔返出黎？

熱狗係咁擺手足上枱真係難聽過粗口

諗起熱狗倒插國旗同圖書館戰爭笑了